四川發生地震

兄弟姊妹們堅發生左地震，又禽流感，又肺炎，天有眼

滅佛滅得咁過癮
報應

聖經故事出埃及記記載上帝用十災徵罰埃及,唔通歷史重演,

第一災非洲豬瘟-懲罰中共賄賂非州國家
第二災鼠疫-懲罰新疆建集中營
第三災武肺-武昌起義,像徵中國要起革命
第四災禽流感-打擊毛澤東老家,警告習帝唔好崇拜老毛
第五災四川地震-三峽大霸做成四川地震,習帝若不悔改,大霸必然崩塌
第六災
.
.
.
.